勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

好多人問
依家咁多人支持點解要改口號？

屌你啦，班啊叔公務員銀髮支持你既初衷唔係光復啊！係五大訴求！

你覺得你繼續叫落去佢地會繼續支持？
777一嘢話你地港獨 佢地就縮架啦

而且好多中立派同有班無上連登既人
真係未必會明句口號
佢地第一個反應多數係聯想起港獨
而好多人正正係好反感港獨

甚至乎外國對於港獨都好敏感
你講五大訴求都有好多人支持
但當你一比人屈港獨好多外國就鳩縮

大家唔好執著於一句口號，令自己慢慢地失去其他支持者，好唔好？

五大訴求：

1. 完全撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選。

完全撤回《逃犯條例》修訂

五大訴求先係原來重點，點解要轉風向去革命

追究警黑勾結都係五大訴求之一!

成立獨立委員會徹查警暴

即使係藍絲都好支持

幫佢哋還所謂白警既清白好冇

大家小心比仇恨沖昏頭腦好冇